小心依個啊叔

頭先搭86C 由沙田往長沙彎 見到依個啊叔偷影女仔

佢影條女 你影番佢
佢摸條女 你摸番佢

影下洗死咩

牙叔有冇影女我唔知
你有偷影牙叔就大家有眼見

小心樓主
頭先搭86C 由沙田往長沙彎 見到樓主偷影呀叔

屌你老母你唔去阻止佢？

十卜Ching